Software de simulação do jogo Pedra, Papel, Tesoura, Lagarto e Spock 

Desenvolvido em Java, utilizando Sockets. 

Onde existem dois clientes comunicando um servidor. Projeto realizado para um trabalho de faculdade, do curso de Ciência da Computação da máteria de Redes I.